★[圖］有冇人仲記得1982年柴油+電氣化KCR

九龍塘站

lm

細細個仲on99咁叫老母陪自己搭新款 而家好掛住呢隻火車
利申 屋企有呢款車嘅玩具

北行柴油不停九龍塘站的

我當時搭首航

橙凳

以前個月台好寬廣架

呢架野堅快

正評是俾腦魔的

腦魔你係咪用唔返腦魔二世個名

我記得有班越南仔係車上打交，有一個人一個打幾個，最後佢個friend拉左緊急剎車掣自已落車先，留番佢一個自已執手尾

以前d 火車飛會印埋火車圖案出黎，比而家果d硬卡好睇好多。

橙色膠椅果隻？

平時搭火車大學去火炭仲見到

細個好似有坐過
橙色膠凳

90後

我都記得橙色膠凳

懷念

原因係？

邊年退役？